公投：中國大陸女仔易唔易上

易：正評
唔易：負皮

希望想媾中國女仔嘅連登仔參考吓

中國好多女仔平時或者冇乜嘢，一冇人睇住或者去其他城市，即刻同第二個搞都得

我識有啲有男朋友甚至結咗婚都係咁

十個有九個係雞
一個柒到冇人屌

之前有人開post話港女咩咩咩，
港女起碼會屌7你分手
起碼你知咩事

喺中國當你以為條女好純
人哋背後都唔知做緊咩

你講緊上Aids？？？

貪你張分身証炸
拎到手就等綠帽啦

易啊，你掛住張香港身份證係頸，條街d 囡就會濕哂咁圍住你

我從來冇投過
我開post係比連登沉默大多數表達意見

咪即係錢嘅比例問1

有幾多人真係溝過大陸妹？lol
出得國 有閒錢黎香港玩信D 基本上睇嘻起港仔

講到好易潮個臺 一你你極度有錢
一係佢極度缺錢

我嘅題目唔係針對香港人，係整體而言

題目係話上，唔係話媾

我隻隻字都識 但都唔明個講乜鳩

根本唔係掛咩嘅問題
好多女仔一離開自己城市就好求其

你有錢,大城市都易
冇錢去內陸地區大把人想嫁港佬黎香港

男盜女娼⋯⋯有錢就得

槍槍中出都得啦

易

蝗國d經費近來可能不足

(支💥)城管集體討薪，我極度懷疑d五毛比大陸拖緊糧🤔

當然易啦
班大陸妹見到我們這樣高質的連登巴打,貼埋錢俾我地上啦

中國除咗某幾個城市大把人工3，4千啦

點解要開公投，就係比沉默大多數表達意見，而唔係比幾丁友吹水造勢

落黎香港做譚仔都過萬

成班話香港身份證好值錢,你估十年前？

91porn

咪又係你的樣子

關你撚事

噏乜撚野呀字都未識打
死返上支那啦

易到仆街，你樣唔太差食到你唔想食
利申食過北京上海重慶杭州，正過港女一百倍

天下女人都一樣架啦

連登仔食到先算啦

搭單問，台灣易唔易

吸血鬼黎，只係呃香港身份證同錢

對大6 三四線地區d女仲有d d吸引力, 發達地區d女目光只會注視歐美日澳

熱情的臭閪門

緊係易啦, 為錢直播扑野都得

你打緊乜鳩

呢個post有冇一個係真係上過大陸女仔？

M記班毒撚屌港女已經無資格唯有降低要求屌大陸妹

易唔易都無得你上

睇你個user name就知你 high大咗

如果我個topic係廢嘅
咁實冇人投沉底

正如我開post投五毛邊個靚仔，唔信有人理我1

多謝提供list
各位可以入去投表達意見

今時今日易食？
人地仲有錢過你啊 屋企求其徵個地都夠係香港買幾層樓 香港人算9數啦

覺得易屌既
你係香港都易屌到港女
因為你識哄啲女俾你屌

根本重點係關個男人本身有無本事事
唔係中港女問題

港男不願面對連大陸妹都睇佢地唔起既現實

連登毒撚屌唔到港女
返大陸叫雞就以為大陸妹易哄上床
現實係連大陸妹都唔SHOW佢
除非你時不時要返大陸工幹
否則點會諗大陸妹易唔易屌既問題
你長期係香港 係諗都諗點屌到港女先
大陸妹易屌都唔關你地事啦

金鐘

乜撚野文字來?完全唔明

況且大陸人普遍都睇唔撚起香港人
宜家返大陸都唔敢認自己係香港人

易上，但一身蟻
不了

中國人不嬲講一套做一套
一話買1嘢1咪又係鐘意香港嘢

老蘭啲女夠易上啦
比唔比你上先得架

咁點解每日都有150個支那新移民 來香港拎身份證??

又唔見每日有150個香港人 拎支那國籍??

請回答

之前北京清洗左一大堆住鐵皮屋既 低靖人口出來

呢班唔係人, 係畜生??

既然支那人睇唔起香港人, 點解又要來香港買奶粉, 買日用品??

點解每日又有150個支那人來香港拎身份證??

請回答

支那人 成日話睇唔起香港人

但每日都有150個支那人來香港 拎香港身份證

點解呢??

你靚仔 咩女都易上啦

我都淨係諗到呢個回覆

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

去141玩大把雞有仔

其實全世界一樣，有米/靚仔米好易食女囉！關中港乜事丫 有米又靚仔都大把港女埋身啦！

未媾過 冇得投

N 年前上深圳蒲喺夜場即場識咗兩條女 , 之後四男兩女上房 , 一毫子都冇收過我地

識幾個大陸女香港住既結左婚，日日撩我扑野，我唔知上唔上好 驚有病

媾過骨場大堂
第二次見就上房

我公司有大陸同事，有幾位都幾正，但不易上，

你淨係溝窮人？

好，等我block左佢

你班港人夠日日炒騰訊啦 咁睇唔起中國 買黎做乜？都係為錢啫
今時今日香港人仲以為自己有優越感真係井底之蛙

支那人來香港住, 係放棄支那國籍, 拎香港身份證, 係香港長住
然後享受香港既醫療, 教育

但香港人買騰訊, 無放棄香港身份證, 無拎支那國籍..........更加唔會去支那長住, 唔會享受支那既醫療, 教育

點解支那人睇唔起香港, 又要來香港享受香港既醫療, 教育??
請回答

只要仲有一個大陸人係落黎香港本土派就唔會停止打飛機

你停留係幾多年前 乜宜家香港醫療好發達咩 我唔信你會去公立醫院排隊 雙飛都cut左咁多年你都可以攞出黎講 人地有錢送撚左d仔女去外國啦 仲黎香港？ 係咪唔想承認香港落後過中國大城市 而且人地創科領先你香港幾條街 好心你認清事實啦

你仲未答我
點解每日150個支那人來香港拎身份證, 來香港享受各種福利
但又唔見每日150個香港人去支那拎支那國籍, 去支那享受香港福利

支那人 已經用行動證明左, 到底香港和支那, 邊到比較發達

有無人知柒過周杰倫巴打有無新update

公投：港女易唔易上

其實我都好想 支那發達過香港
因為支那發達過香港, 咁支那人就永遠留係支那, 唔會再來香港搞搞震

但可惜, 每日都有150個支那人來香港, 拎香港身份證
即係佢地已經用行動證明左, 邊到發達

因對象而異

點解依家d五毛 扮都唔扮
直接講「你地港人」
好似未做training咁

唔通以前d五毛賺夠返左鄉下買樓
剩返班pt係度

呢個真
試過大陸正骨時開微信搵雞
點知識到條哈爾濱女強人，傾傾下訓著左，第朝佢嗌我去酒店見下面，跟住扑埋。

專業果班五毛可能過年休息

鬼妹：性格開放，性自主
中國妹：易上，雞
噢

一係要靚仔 一係要有錢

都唔係好睇樣

放心

其實比多佢30年都超唔過香港

樓價丫嘛，知啦

只要中國一日由中共執政, 都唔洗指意超越香港

之前 前海, 上海自貿區, 都話要超越香港
結果家陣無哂聲氣

份工間唔中要返公司間大陸廠每次帽幾個大陸男人

本土派黎黎去去都係個幾個point

前海死晒啦

雷聲大雨點小

根本會落黎係因為香港會養寄生蟲，大陸唔會
仲好自豪咁講人地貪你個白痴政府既著數

投乜？易唔易上都無你地班連登仔份啦

鬼妹仲易

13憶人 總有班有錢同窮既人，窮個班咪想落黎香港囉。 香港人未一樣，總有班人想移民到外國。

真心食過幾條大陸妹
大陸妹對性相對開放
每次我外派總會識到一倆件妹妹
當你約佢出來食多幾餐、熟左
當面同佢講你一個係外地，
有點寂寞想找個人溫暖下
不如我包養你，
以後我來的時候你跟我作個伴
什麼、什麼的
之后就慢慢玩

不過提醒你唔好俾佢知你香港的一切
包括手機（用大陸卡）
玩厭要離場時唔會有手尾

呢D就係叻仔

大陸妹當然係好屌啦, 但屌完就算
同佢地結婚真係on9

帶佢地來香港,更加係傻西

無得駁

終於等到你出現啦屌

上面幾個大陸仔 係到話大陸好發達, 好強大, 香港好落後

真係頂佢地唔順

成個post都係雞同鴨講
中國裏面當然有錢，冇錢既女仔喇
你攞住豪宅既大陸妹同個普通香港男仔比當然比唔上

中國有種叫戶藉制度
唔同省同地區係會產生一定階級鄙視
省藉唔同福利都唔同，包括找工作

城市人追求伴侶確實係明顯有d優勢
所以香港追大陸女性較容易未必係一個完全錯誤既說法

過萬租樓無一半啦

人哋有錢過我哋都講得出

根本就唔係佢哋睇唔起我哋先而係我哋睇唔起佢哋

On9你唔係真係咁on9 care佢哋睇我哋唔起呀？
係我哋睇唔起佢哋班支那人先呀你老母

我哋香港人冇有預感你on9?
返去大快活捧餐啦垃圾

一線城市&珠三角而家就難啦. 真係仲有錢過你N倍.
其他二線城市就好容易. 真係有條J 就得.

香港好撚落後 支那仔留返喺支那啦

唔係話racist 係外國讀緊書，成班男仔不論香港定其他國家都公認大陸女仔係好撚隨便 10個有9個晚晚落club one night stand，拍拖通常扑左先一齊

邊關有錢唔有錢, 佢地不嬲屌閪當食餐飯
有利用價值就得